【0914 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

diu

hello樓主

今日係Linda????

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4957宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4958宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 0000 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0913 0000 確診個案：4822 → 4957 (+135)

係

有冇消息今日幾多單？

14

~14

樓豬最愛嘅partner

等陣第4波準時番黎開盤

Hi

Bingo紙

哇屌你講到一定有咁

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

好耐冇買大細

越黎越少人老貓呢

埋位

細細細細細

10單以下

佢係消息人仕

開返大陸人來港
第四波真係穩

泡菜咪又係咁爆

君君條腿好長

9月13日00:00:00至23:59:59，多14宗確診個案

Linda!!!

2宗輸入
12宗本地

會唔會無 宜家又放寛返了

9宗本地有關連個案 3宗源頭不明

我等緊WFH咋

我都等緊

3單

又係喎屌

本地大勝！

一日有源頭不明一日樓主都冇得抖

第4波

之前輸入同本地唔係分開架咩
點解宜家會痴埋一齊計

DNA檢測+4
#4962 4968 4970 4971

UNLINKED
#4969 4967 4972

一向都無分開

太少單了

口德-10000

屌你老味本地連升3日

突然咁多linked

都城茶餐廳

之前零確診明明都有外來輸入（例如飛機返港撚）

你送DNA俾佢
佢送幾單俾你

開學啦

多咗一家link

係本地零確診

佢不嬲都係咁報
不過冇本地佢唔開記招咁解

#4967 住何文田
#4968 4969 一齊做DNA檢測
喺屯門官立中學採樣
平時會去鄉事會路「都城茶餐聽」

HA：尋日早上9時至今早9時多19宗呈報個案

又跌

生兩件都好fit

#4972 都去過「都城茶餐廳」

都城群組

21人危殆
8人嚴重

咁DNA 檢測應該+5?
4969 呢？

屯門係咪準備取代慈雲山做重災區？

屯門都重災咗好耐

全民檢測 +6

#4972 住屯門兆禧范樂禧閣

屯門重災咗好耐啦

横行唔大唔細

明白，因為我多數睇蘋果彈出黎個確診數
本地同輸入個感覺差好遠唔該巴打

#4969 住屯門友愛
退休人士

頭兩題都英文

Cha Chan Ten???????????

diu gei?????

#4969 佢當unlinked

yes
咪茶餐廳英文可以咁譯

都城茶餐廳所在果個商場環境會唔會係有份助攻
夜晚2200一定閂曬全埸冷氣
朝早1000先開始見到有清潔響到拖地, 仲要朝早1000先開始feel到有少少冷氣氣息
同埋商場兩邊GE安定友愛係老人邨

茶餐廳 in Tuen Mun

香港01

#4967 51F
香港仔返工

尋日係星期日

hk01死全家

生仔無屎忽啊hk01

急症室無分星期六日

仲有兩單DNA檢測
係舊CASE嚟

但unlinked得3？

但係DNA 檢測唔係指搵到嘅渠道
同unlinked 係可以重疊？

初步確診幾多

初步？

樓豬：無謂再逐個講翻
hk01

#4970 4971 係linked case
同之前個案相關

搵唔搵到源頭 同 係唔係全民檢測搵到 應該無衝突？

樓豬：唔好太迷信

唔好太迷信CT value

Tvb

參考姐

我唔明問 CT value 嚟做乜

嘩啱啱個下係咪想掟咪

唔知點解佢唔計入DNA檢測
我覺得兩樣嘢係可以重疊

tvb連環死全家

True

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

樓主咁嘛唔科學囉
又無人話只係睇CT value

記者唔該

唔係專家又想扮專家
呢啲數字其實唔透露更好

蘋果係咪鼻塞

少於10宗初步確診個案

問題係問完之後，普通市民無嘢做到

Linda預備做佈景版

李詠希？

記者你問題都未問好就唔好扮專家啦

閪01質素係咁上下

係認得把聲

sh相遇

相遇
轉角遇到愛啲朋友

慢啲慢啲

慢啲慢啲 我都唔知答唔答到你

樓豬好romantic

樓豬心諗你班仆街問夠未

樓豬：我都估唔到

樓主又笑

白粉死全家

方向把聲咁似楊千嬅把老牛聲

無追開, 想問下依家檢測case 係計本地有關連?

嘩方向報你講乜野 乜野信任度低

但其實把未發現unlinked既舊case同CT Value高既active case混為一談亦不見得合理
好似尋日三單unlinked只有個位75歲老人值得關注

白粉問信任度係咪on9

樓豬又會答無意見

唔一定 有啲係unlinked嚟

點答

直接無視

白粉報唔值得信任

迎接黨慶第4 波

HA呢排做左佈景板

呢個我相信樓豬會答：100%正確

樓豬做咩成日話自己唔係專家

ct value我唔係呢方面專家

周末效應

建議

am730哥哥終於翻嚟

我心理輔導完佢

#4970 同同事去DNA檢測

閪mc趕到

到底樓豬係邊方面嘅專家

咪同平時差唔多
姐係有排都未會零確診

好多追問

連登時事台

Linda齋坐

今日會唔會又俾樓主嚇走咗？

8頁

DNA檢測+46

無 佢最後一個問

派膠樽嘅專家

4單linked
2單unlinked

回收返

咁聽日應該會見到佢

連續四十三天確診低雙位數或單位數，剩返194人响醫院或社區治療中心。還需要馳援起方艙嗎？

咁樓豬應該係回收再造膠專家

原來環保撚黎

都城茶餐廳 係咪藍?
入得hands 係咪福建班友?

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

點解無確實數字

因為未到截數時間
同埋就算佢知道實數嘅時候都係preas con前離開office嗰下
到press con嗰陣都未必會係最新數字

直至20200914全民檢測總共撈到30件，檢測咗超過150萬樣本，陽性率<0.002%, 成本效益非常低!!

可以重疊
單純搵唔到link咪unlinked

今日14宗，但勁少人推貼

無晒豬氣

大家都要開工了

啱啱先放工返到屋企

Linda君

今日 0 確診

hello

養多啲豬

#4956
0903 元州街 298 號（西醫杜偉雄？）

#4967
0911 九龍維景酒店
0911 香港仔大道166-168號（創興銀行？）

#4968
0913 愛定商場
0913 友愛街市
0913 愛定商場 都城餐廳

#4969
0913 愛定商場
0913 愛定商場 都城餐廳

#4972
0911 䨇寓 黑心MX
0913 愛定商場 都城餐廳

#4944
0909 康怡廣場(南)
0909 濠豐大廈
0909 多盛大廈

#4945
0908 長沙灣廣場
0910 葵涌運動場

愛定商場4820, 4894, 4927,4968, 4969

黑confirmed？

170萬人dna檢測完結

老共出豉油，正苦出隻大肥雞。一定要監察全民普及檢查計劃洗費（包括宣傳、醫護、工作人員支出、醫療用品、PPE、清潔、運輸物流、保險... 等等），而家仲要由七天加到十四天！相信以數億元計！成本效益低！

俾人整蠱

樓豬嘅科學委員會會唔會討論閻博士篇論文

咁得閒整蠱？
之前夠有藍店有確診者到訪都乖乖落閘清潔正一黑店嚟

搵記者今日問樓主點睇份論文

可以問下微生物學專家，我唔係呢方面專家

柒婆晏畫見記者

咪又係出黎感謝終央 感謝黨

D沉默大多數唔撚見曬 得百七萬人驗 仲可以有咩講

係唔係準備再放寬

佢話講DNA檢測+防疫措施同第三輪基金

反正派錢都唔會俾你同我

Cable: 4 宗

咁快

4宗

DNA檢測

Cable : +4

大跌

保就業之前話唔出第三輪 咁今次仲有咩基金可以玩

技術性調整

全民檢測完第一日就跌到咁
唔講以為振左疫苗

班死老野同林門鄭氏係當佢疫苗無錯喎

消息指，本港新增約4宗新型肺炎確診個案。據了解，包括屯門都城餐廳確診食客的10歲女兒。

據悉該名確診食客的太太和女兒在入住檢疫中心期間，女兒出現發燒徵狀，其後確診。

記者又要問下降趨勢

會問第三波係咪完左

酒吧及主題公園周五重開

消息指出，政府下午將宣布，本周五起放寬一系列社交距離措施，酒吧及卡拉OK可以重開，食肆亦可以延長營業時間至午夜。

據了解，部分禁止營運的處所將會有序重開，包括泳池。

消息指，當局暫時不會放寬上限4人的限聚令，食肆每桌人數上限亦維持4人。

高峰

星期二例少

今日0本地個案，4宗全部輸入
今日1630無記招 君君終於可以休息

行政長官林鄭月娥下午3時30分在政府總部舉行記者會。

記者會預料會交代普及社區檢測計劃後續安排，以及下一階段社交距離限制措施，同時會公布第三輪防疫抗疫基金內容。

可升可跌

完了，好多廢老除罩

衞生防護中心調查新增四宗2019冠狀病毒病確診個案
今日公布的新增個案涉及兩男兩女，年齡介乎32至43歲，他們曾於潛伏期身處外地。

樓豬

冇 全部輸入

多謝樓主呢3個月不眠不休嘅努力

樓豬冇得出嚟
我都終於可以放假

多謝樓豬

盧旺達都有

今日開出嘅國家喺
呂宋 咖喱 日本 盧旺達

對上一次

0604->0705 (0 local)
0915->????

呂宋

Cable: 本港今日無本地個案 增四宗輸入個案 不設疫情記者會
樓豬辛苦晒

準備復課

應該聽日就會有都城茶餐廳related cases

可能0915->0916

//昨日有3名食客確診的屯門都城餐廳，據了解，其中一名確診食客的10歲女兒，驗出對病毒呈陽性，初步確診。//

樓豬辛苦晒

Linked case 唔開

I miss u 鈕祜祿·甄嬛

咁初步呢?

樓主可以繼續休息

至少1 linked (local)

終於斷纜

直接喺度問張醫生

呂宋
盧旺達

冷門到

聽日應該出翻嚟

盧旺達

果然忠實fans
搵得返對上一次斷纜個post

Linked case 唔會

冇得再屌死全家四寶了

保持豬氣

可能琴日趕尾班車班blue objects入面有都未定呢

由第一波追到而家
到第三波終於有ac可以同樓豬傾偈

睇咗樓主好耐最後一次上個水

no linda today

無啊 兩個都唔出

dllm 有無咁撚啱呀
檢測完就0本地

初步幾多?

樓主放假

第三個留言

香港人嘅BB

我200%肯定聽日又有本地

要賭埋J先有用的

你覺得我有冇j

唔賭J可以賭裸跑

有冇人想睇好人mc

0本地確診

可以解放啦

閪mc

俾個閪你睇

仲要返屋企睇返啲recorded lecture

今日冇得見君君

原來閪MC咁痴線

連po都唔開

笑咗

鈕祜祿·甄嬛仲有開po

樓主終於可以放假

蘋果個post一個鐘已經有9千幾個like, 君君真係多fans

明明好又成日話我閪

d豬氣去曬個度
樓豬開唔開心呀

啱啱過咗一萬了

有上不過全部Online lecture

10月尾交返駿洋邨俾房屋署

男人冇人權

4點半啦

好空虛

鈕祜祿·甄嬛又遲到

+1

3個月都有得係度見面 突然冇咗

樓豬可能已經係office訓緊教

你呢

見我覆緊你地就知啦

扮工

@老貓

樓豬終於可以休息

起碼遲一日添

口窒戰士

仲有對翼

飛呀飛

+2

鈕祜祿·甄嬛掛住睇柒婆

落完啦唔係咩

唔理我地

岩岩先有條雷係隻窗隔離劈過

你係咪開住電視睇柒婆

冇咁得閒睇佢

劈柒婆好啦
唔好劈到茶茶部電視

小心啲唔好跌親呀

我嗰邊啱啱停

好

幾多人康復? 我發覺都越黎越少.
呢幾日一多ACTIVE CASE就變左正數

咁都好正常姐...少人確診咪少人康復

我明, 但真係慢左. 條線睇到

樓主係醫生 可以幫係安全咁切J

Cable: 再多一人病逝累計102死 屯門醫院69歲男病人今午離世

快d負皮我 你生存嘅意義就係㩒負皮架炸 good dog

你係咪做錯嘢

屌你唔講都睇唔到咁撚得閒

嚟啦負皮埋我
戇鳩仔淨係識得撳負皮

消息指本港今日（15:9）新增的4宗確診個案全屬輸入病例 衛生防護中心記者會將暫停！

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連隔離post呢個cm都食負皮

消息指本港今日（15:9）新增的4宗確診個案全屬輸入病例 衛生防護中心記者會將暫停！

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#4958
0910 山景商場 大家樂
0911 山景商場

#4959
0905 長沙灣廣場 譚仔雲南米線

#4965
0909 恆生荃灣大廈

就嚟萬六個reaction
like同心心分別係大約萬四同一千一百個

好叻好叻

好耐冇見

幾個鐘

我愛樓豬

想問吓個連豬highlight點樣整？

揀筆再揀水滴💧

樓豬聽日要出嚟lu

會唔會係linked case?

唔止屯門呢單
長沙灣元州邨都有一單初確武肺

內地磚家

君君聽日開會見

呀竹唔係個個都叫得
只有武漢茶先可以叫
雖然佢叫完要跪玻璃跪足一晚

樓豬要紅了
要記得小弟

Cable: +11

又可以見到樓豬

今日可能見到「竹君BB」、「君君」、「呀竹」、「鈕祜祿·甄嬛」

11

11宗

升升升

今年仲有冬日美食節搞

可能+11又全輸入呢

一點都仲未講即係有本地

All LINKED
今日430冇簡報會

消息：本港增9宗確診 5宗本地感染皆與之前個案相關 不設疫情記者會

樓豬又唔出嚟

好好休息

廢病毒
自然比大自然淘汰

呂宋咖喱bonjour五星旗

樓主太懶

唔開記招 都LIST番個關連NUMBER出黎呀

已經唔會再list邊個同邊個有關，果陣做衰個頭

兆禧10歲果個

果時多CASE都算
不過都係果句
其實你知道得佢係關連 咪即係已經起到個關連NUMBER出黎
都係差幾個字咋嘛

保障多少少私隱啦

都城茶餐廳群組

住附近一定會知邊間，唔係住附近知黎都冇用

快d開學大爆發 我要見樓豬

無必要俾全世界知⋯⋯

關咩事 佢記招都講到明係因為UPDATE唔切先唔打落去
話咩要用好多時間對清楚邊個係邊個阿爸 邊個係邊個阿媽呀嘛

根本之前一路都有既野黎
問題係 個表本身都冇打佢地D關係落去架啦
都係得個關連CASE既CASE NUMBER咋嘛

你都對得到係關連 咁打埋個CASE NUMBER落去又要用幾多時間姐

Bonjour

攰得滯

諗緊有case咁yo

樓主又可以抖多日

樓豬個樣好攰

好似生意失敗

連踩咁多日，鐵打咩

今日冇料到

wfh呢

留名等睇之後爆到仆街

我諗樓豬呢幾日就算冇記招都會返office

有冇講初步？

Wiki 俾人改咗

另外，網民亦為張竹君起了不少別名，不少稱呼親切，例如「竹君BB」等。

得翻一個

無press con
不如問下樓豬知唔知

樓豬，做咩咁懶。
最初：0確診先唔開
後來：0本地唔開
而家：0 源頭不明就唔開

右下

屌

#4977
0914 銅鑼灣時代廣場
0915 鴻昌工業中心一期
0915 海港城
0915 大圍交通城

#4939
0909 華源工廠大廈（total 6）

#4960
0905 V Walk
0908 深水埗宇晴滙
0908 長沙灣廣場
0910 深水埗泓景匯

#4965
0911 侯王道39-43號（牙醫？教會？）

5歲細路仔去工廠大廈jm9

megabox 吉之島有prelim

遲下心情好先開

真係慘 連初步都要自己整合

要等啲花好翻先

食飯？party room？

衛生署個武肺網頁更新左，懷疑牛頭角街市有隱形傳播鏈
KEEP住一陣有一單.

廢老區，個街市污糟到PK，仲要十九幾個出入口

Cable: +9

今日430會唔會見到你

Lm

今日出黎啦

消息(Cable)：
有unlinked 本地

Cable: 有unlinked

Cable:有源頭不明個案
辛苦樓豬

你想開記者會咩

好掛住你

又可以搶回覆

check住係咪凍肉/魚檔

張竹君算唔算香港開埠以黎開記召開得最多既政府職員

消息指，本港再多約9宗新型冠狀病毒確診個案，當中多宗為源頭不明的本地個案。

原文網址：

咪遲到